呼籲各位理性對待最近嘅遊行/示威

首先，我想澄清我唔係反對勇武/和理非派嘅做法
而係我今次遇到有啲網友，佢地根本連逃犯條例都唔了解，就去跟人一齊佔領夏慤道。
我覺得大家出黎之前，應該清楚地知道自己係做緊乜嘢
同埋我尊重大家最後所作出嘅決定